有美國手足問大家有咩幫手

傾左一段時間 係幾位關心香港現況同希望直接d同香港手足交流 幫下手嘅美國人 本身已經有係Twitter助攻緊 有咩訴求不妨講低

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

最簡單就Boycott China. Anywhere But China

加入anywhere but china行動？
生活上大小事物例如買衫野食家電用品甚至係手機app都盡量避免用made in china
自己做到再邀請朋友家人一齊做

或者必須要向中共發動bds攻擊
Boycott, Divestment and Sanctions

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

幫推1

幫推2

有野幫忙簽左佢，無真普選乜都假
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

軍訓計劃、政治庇護、籌款

咁多個聯署都要人簽，你見到唔係唔入黎簽晒佢啊？

幫推3

推

milita bootcamp, political asylum, and fundraising campaigns

幫推4

幫推5

幫推6

幫推7

幫推8

幫推9

幫推10

發起罷買支那貨活動，將買支那野同不道德劃上等號

佢地係指以一般美國人身份幫手？
多啲發放中國侵害人權 科技監控等消息
除咗抵制中國產品之外
仲要抵制埋奶共嘅美國企業 例如 Disney, Blizzard, and etc

In order to overthrow the tyranny, we need funds to buy weapons. We need to train our brave youths to be skilful militias. We need cables to connect Hong Kong diasporas to collect more information and money. These should be ready in 4 years.
In long term, we need good relationships with Washington for advice and information. We need relationship with Wall Street for information. We need to boycott Chinese goods, (detachment) must be done. Once the network is there, our refugees will be eagerly armed and fight back.

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

其實美國政府已經帶頭杯葛緊中國貨 關稅同更多審查係最明顯嘅舉動 有好多中國嘅貨物吸引力已經下降左 呢個係由上而下嘅動作 至於美國人自發唔買中國野係有人做緊 但有唔少左膠會認為罪在中共而不在生產勞工身上 要主動同化佢地嘅話係要大量付出而成效較低 但如果佢地自己知道中國野有咩壞處 就相對容易同快好多 手足可以考慮一齊由以下幾個途徑著手

1. 搜集更多牽涉中共剝削員工 黑心食品 資料造假嘅產品以及證據
2. 提供更多大陸豆腐渣 偷工減料以致死人冧樓報道 可以直接及簡接影響到大陸係美國嘅建設投資
3. 由金融著手 揭露不明帳目 利益輸送以及不利消息 對於好多用退休金做海外投資基金嘅市民大眾會係震撼彈

美國呢邊爆俾各大媒體 報導多幾單已經有機會引發骨牌效應 同美國本土有關仲可以大力向政府舉報

應該係一般人 唔知有無靠山但認為佢地都唔會主動話我知 佢地希望可以收集多d類似你講嘅資料 例如有多於一至兩個嘅消息來源 如是者再報俾媒體 就比較大機會透過報導擴大可信性及加速傳播

就你講嘅先提出幾個問題:
1. 軍訓計劃
你嘅目的係希望可以抗衡黑警? 定係反攻大陸? 首先美國嘅軍力唔大可能因為多左港人加入而有明顯影響 加上涉及身份(係咪要俾入籍) 福利薪酬 以及機密問題(好似而家香港抗爭運動當中有混入鬼以及分化撚) 重點係是否需要去到軍事式嘅訓練?
2. 政治庇護
其實有無港人試過衝入美領要求庇護而被拒絕過? 呢個問題未研究 如果可以請分享多d資料
3. 籌款
籌左之後打算點用?

1. 軍訓計劃

制衡黑警只不過係初步階段，長遠嚟講必須要以刀槍保護我哋嘅下一代， 因為軍事化訓練係長遠抗爭嘅必要條件， 擁有強大而有紀律嘅軍事團隊， 必定可以令香港擺脫赤納粹嘅操控，甚至剿滅赤納粹。
而香港人加入軍隊對美國嘅軍事勢力來講，亦未必有戰鬥上嘅影響 ，唯獨具象徵意義一定對赤納粹帶來最大衝擊。
至於福利薪酬同機密問題方面，美國軍方同聯邦法律有既有程序去監察同控制所有新加入嘅新兵，包括香港人。 所以就算有鬼同分化撚，佢哋自己軍隊內部都會留意到， 從而係佢哋搞散成個團隊之前會即時處理嗰啲破壞份子。

2. 政治庇護

暫時未有公開案件可以參考，不過香港人尋求西方政治庇護都唔係第一次嘅事
你可以google search下船長楊匡

3. 籌款

喺有信任條件下
籌款應該優先援助身處海外而冇人照顧嘅流亡抗爭者， 因為佢哋未必有一個合法身份可以喺嗰邊定居學習工作 更加唔洗講佢哋需要食飯

pin please

幫推11

幫推12

幫推13

幫推14

幫推15

Ok 我會查下同問下佢地 再覆你

幫推16

Thank you Sir
或者可以嘅話應該支持美國嘅經濟同政治動作

例如黃色經濟圈應該擴大到幫襯美國企業，同多啲購買美國產品

唔係太大爭議嘅政府動作，就應該支持美國政府 （ 除非個美國選舉係選出左膠做總統嘅話）

幫手叫佢發動抵制中國貨
黃色經濟圈國際法

點先可以出d f35 b52來炸下支那
台灣有軍隊 所以唔洗硬食一國兩制

If u want peace. Prepare for war
At least this is what I believe

可以同美國有更多經濟來往係好事 港人亦可以考慮同台灣合作 將一d大陸唔會生產嘅產品交由台灣制造 再賣返俾香港 台灣以及美國等外國 例如支持民主(Support Democracy) 甚至係諷刺時弊

呢段日子香港抗爭已經炒得好勁 將香港等同於2019-2020爭取民主嘅代表應該係相當貼切 產物會具有相當代表性 加上台灣大選結果亦代表左民主陣營另一場勝仗 兩者共同合作會係美國樂見嘅事

我係贊同你嘅理念 要和平先要有對等實力 如果就黑暴問題黎講 大家要有基本嘅還擊能力 我個人唔贊成以殺傷黑警為前題 但唔等於唔可以將佢地大批制服 拘捕再和平放行 三國中諸葛亮對孟獲七擒七縱玩嘅係心理戰

但佢地唔係一般戰爭既敵人 佢地係恐怖分子 極邪惡既存在 佢地對付既人 大部份都係得十幾廿歲 真正手無寸鐵既手足 佢地姦 殺 掉落樓 棄屍 再同黑社會一齊夾埋公然地打平民

我明白你既戰爭道德 但應該好多人唔會收貨
佢地係比nazi 或者共產黨更恐怖同冇人性既存在

一般現代文明社會果套人道處理方式 唔會平息到民憤同傷痛 諗下其他人點諗

更重要 如果代價唔夠 社會唔會重返正軌 冇人會安心咁生活

或者我咁講啦 一個人俾狗用牙咬 就用牙咬返隻狗並非係正常行為 如果想大部分參與捉狗就要先準備好基本工具 選擇大眾比較易接受同參與嘅方法 先制服左隻狗 再按需要分別進行再教育 剝牙或者交俾人去人道毀滅 而d狗俾人捉左之後會唔會肯同主人溝通/住係動物收容所/俾外國人領養/唔見左/飛出窗或者變成狗肉煲都係後話 而家何須咁心急知道呢?

大批制服仲難過殺傷，依家殺殺都難，談何生擒？

如果今年做唔到普選同取消功能組別,美國會點做

禁止所有親共分子進入美國本土，或者一落地直接送去關塔那摩灣基地拘留

制裁所有同中共港共有政治聯繫嘅個人、企業和團體

全面人力物力支持抗爭者，並容許流亡手足長時間定居美國

制服一個人係心理上其實係易過殺一個人 尤其以示威者角度 其次就係裝備問題 無論點 先處理好如何克服大家嘅心理障礙/陰影係第一步 用咩方式係第二步

心理上係，但要「大批制服」，點樣disable對方行動力先

黃色經濟圈

If they are civilians, apply ABC in their daily life & help us spread messages or twitters that’s good enough

經常開支：文宣、學術研究香港為一筆
仲有軍備、義士食宿訓練又係一筆
然後就係lobbying又一筆

我估計要起基金先得

目前已陸續有親共人士被拒入境 亦cut左大量留學生簽證 孟晚舟引渡美國受審 相信而家只要有位入 美國都會加大力度 大家繼續放多d料

人力物力方面你覺得美國人可以點幫? 庇護問題而家research緊 之後回覆

曾經有討論過呢個問題 以下係理論 假設雙方正面衝突 一邊係人數多 一邊係高武力嘅情況下 係戰術上埋身戰係對人多有利 因為長距離及大範圍武器失去作用 其次係速度上 攻擊方式以最快速度disarm對手係目標 disarm係度定義為令敵人無法有效進行攻擊動作 你可以聯想成喪屍海進攻方式 其間要有效防禦或減低武器殺傷力嘅話 能夠容易取得 制造或購入嘅防具係必須

戰略目標如果係制服，付出嘅成本會唔會太高？

人力上就必然要將我哋現有嘅和理非轉化成勇武新力軍

維和部隊接管

唔係好明點解成本太高? 假設你係比較擊殺同制服後放生
1. 兩者都需要有相當防禦措施 擊殺會需要更多武力及後續成本如處理死傷
2. 殺一個人係比制服一個人難好多 制服係執行正義 互殺係散佈仇恨
3. 手足有限 但狗死哂就名正言順換老解 相反狗放生後變成無牙老虎
4. 係國際上狗已經係人神共憤 應該被定罪但唔會支持未審判死 到時出師無名點幫香港?

該勇則勇 自認和理非嘅人同左膠一樣活係平行時空

因為制服要埋身，殺傷唔使，風險會大得多

左膠就唔好再加以理會 ，話會失民意嘅就應該當係藍絲咁看待

論行動，我都係和理非嚟，但論心態我一定係勇武

要核彈

先解決各地大學滲透問題 local真係比較有say

呢個係政策問題 會出咩招暫時真係唔知 可以答你嘅係多左美國人知道中共無履行普選承諾同埋話中英聯合聲明係歷史文件 而唔信中共會遵守合約精神

同意你嘅講法 行動係可以多樣化 但有d人以和理非自居而唔應該勇武嘅想法係有問題

呢方面就要睇殺傷係用咩方法 但已經脫離左外國手足嘅能力範圍 呢個topic可以係其他Post討論

今日睇到美國推動民主嘅組織List
大家可以一齊試下聯絡佢地 睇下可唔可以建立互助關係

想聯絡在美港人要點做？

Boycott made in China